---
LocalesID: 大叔冒險者凱恩的善行
LocalesURL: https://github.com/bluelovers/node-novel/blob/master/lib/locales/%E5%A4%A7%E5%8F%94%E5%86%92%E9%9A%AA%E8%80%85%E5%87%B1%E6%81%A9%E7%9A%84%E5%96%84%E8%A1%8C.ts
---
__TOC__

[大叔冒險者凱恩的善行](https://github.com/bluelovers/node-novel/blob/master/lib/locales/%E5%A4%A7%E5%8F%94%E5%86%92%E9%9A%AA%E8%80%85%E5%87%B1%E6%81%A9%E7%9A%84%E5%96%84%E8%A1%8C.ts)  
總數：25／25

# Pattern

## 凱恩

### patterns

- `ケイン`

## 安娜絲托蕾亞

### patterns

- `安娜絲托蕾亞`
- `安娜斯特蕾亞`
- `アナストレア`
- `安娜斯托裏雅`
- `安娜克里雅`

## 安魯米利歐

### patterns

- `安魯米利歐`
- `安麓米莉恭`
- `アルミリオン`

## 賽菲莉亞

### patterns

- `塞菲利亞`
- `賽菲莉亞`
- `セフィリア`

## 瑪雅

### patterns

- `マヤ`

## 阿爾蒂娜

### patterns

- `アルテナ`

## 希爾維亞

### patterns

- `シルヴィア`
- `希瓦爾`
- `希爾維亞`
- `希爾瓦`

## 米雅

### patterns

- `ミーヤ`

## 基德

### patterns

- `キッド`

## 綺莎菈

### patterns

- `奇莎菈`

## 克歐魯格

### patterns

- `歐格魯`

## 巴爾甘

### patterns

- `バルカン`
- `巴爾幹`

## 奧莉維亞

### patterns

- `奧利維亞`
- `奧利維爾`

## 奧斯托利亞

### patterns

- `アウストリア`
- `奧斯托里亞`
- `奧斯托利亞`

## 歐迪亞

### patterns

- `オーディア`
- `歐迪亞`
- `奧迪亞`

## 索帕修

### patterns

- `ソバージュ`

## 蘇生的果實

### patterns

- `蘇生の実`
- `蘇生の?果實`

## 山百合

### patterns

- `ヤマユリ`

## 黑石松

### patterns

- `黑石松`
- `石黑松`

## 高嶺綻放的薔薇乙女團

### patterns

- `高所に咲く薔薇乙女団`
- `(?:綻放在高處的|高嶺的|開在高處的|高處盛開的|在高處綻放的|盛開的|在高處開的|盛開在高處|高嶺綻放的)薔薇(?:少女|乙女)団`

## 薔薇乙女團

### patterns

- `(?<![ァ-ヴーｱ-ﾝﾞｰ])(薔薇(?:少女|乙女)団)(?![ァ-ヴーｱ-ﾝﾞｰ])`

## 熊殺的戰士團

### patterns

- `熊殺しの戦士団`
- `熊殺戮的戰士團`
- `殺熊的?戰士團`

## 草藥狩獵的凱恩

### patterns

- `薬草狩りの(?:ケイン|凱恩)`
- `薬草狩りのケイン`

## 草藥狩獵

### patterns

- `草藥狩獵`
- `狩獵草藥`

## 永久鎖縛

### patterns

- `永久鎖縛`
- `永久鎖鏈束縛`
- `永久鎖鏈縛`


